天氣凍到快要變冰棍兒了

匿返入被竇先

你又搞咩撚野啊?